20歲日本女偶像驟逝！ 死因成謎「生前最後留言」藏弔詭疑團

又有偶像傳出輕生！日本女團KissBee的成員鷹野日南13日傳出死訊，經紀公司以聲明證實不幸消息，聲明中提到為了遵照家人的意願，一直等到喪事結束後才公開消息，鷹野日南實際是在10日離世，得年20歲。

（圖／翻攝自鷹野日南IG）

KissBee除了是少女團體，同時也經營YouTube頻道，有26萬名網友追蹤，聲勢正旺的她們更曾在2018年的網路票選中，獲選為「Next Break Idol（潛力偶像）」，因此當鷹野日南的死訊公開後，粉絲相當錯愕。

網友湧入鷹野日南推特哀悼時發現，她最後一則發文正是停留在10日，當時留下意味深長的文字，「因為有大家，我才能走到現在，感謝！」看似像粉絲告白的話，如今外界看來更像是遺言。

（圖／翻攝自鷹野日南推特）

不過至今經紀公司並未公開鷹野日南的死因，日本媒體推斷可能是輕生，而其他團員及身邊的工作人員因為一時之間無法接受鷹野日南過世的事實，為了照顧藝人及工作人員的心理狀態，團體將會暫時停止活動。

寫埋遺書仲唔係自殺?

黑警殺人手足

做也鳩

日本藝能界會唔會好似南韓咁要陪老細？

呢班pr 曱甴出曬黎, 入乜po 都有得block

會唔會係欺凌？

隊野出道成日跳老舞，唔知做乜

應該又比大老闆恐嚇啦

去咗異世界

9成9俾老細扑到閪爛

屌你

唯有希望係啦
重生，打吓魔王，跟住幸福快樂

呢樣嘢全世界娛樂圈都有發生

蛋公司